訓唔著 我分回你啊2

無諗過咁多人入黎
大家記得用不推文回覆
唔好將呢個post推上熱門

hi 第一次用不推文回覆

分回

都好

訓唔着

未有新版 LIHKG 冇「不推文回覆」個function

有冇諗住開TG group傾？

其實我八點要起身
呢鋪真係唔洗訓覺

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

早啲訓啦咁多位

Hi

已經連續幾個星期訓2 3個鐘

通常開tg谷好容易沉底

睇下有無人想開啦

起身沖個涼啦

岩岩起身無耐

就黎收工啦

我6點要起
48分鐘倒數計時中
已放棄訓覺

會折壽wor ching

翻工？

訓到無人唔想訓架
你估我唔想日日訓8個鐘咩 真係訓唔著

開左 大家有個樹隆傾下

真係會做撚到fa成隻狗咁

天光了

呢樣真
不過我唔介意

link？

我都差唔多

開咗啦

快4個鐘留名 同香港時間完全唔同步 傾唔到計

Channel 嚟㗎喎

channel黎嘅

係囉

lm

奶綠七分甜其實幾肥

但你仲要讀書
辛苦好多女多
仲有夜訓會記憶力差

出去發夢發到生理時鐘錯曬
個人又係床到郁黎郁去
完全訓唔到

ching又係邊度

邊個on9仔

杯嘢肥咋

慢12個鐘留名
我個town仲要冇乜香港人
好想返香港

我都係 好辛苦

笑左 仲諗緊點解講唔到野

天光啦 抖足力氣先打到仗架
快啲放低手機抖下！

再開過

有無人開緊grp

有強者谷？

係好想返香港發夢

Lm

成個暑假掛住發夢 DSE真係唔知點算
衰文科

我都想休息下
但係真係唔得

覺得呢個世界好荒謬
明明過咗兩個月 無論親眼見到定網上
都見過好不能接受既野
以為睇得多會麻木
但每次睇都仲係好嬲 對班官同狗都好心灰意冷
今晚又係嬲到訓唔著

唔識開 有冇人識開

衰全科hello

同你係同一個地方

sor9 好似要本身有多過一個contact先可以create

我開？

啱啱打咗好耐但爆咗個post
Tg谷見

其實你咁樣分分鐘俾人屌
又送咗個垃圾post上熱門

Go

好彩都有帶定幾塊縫針膠布係身

屌唔識用啊

其實我番緊工 追唔切

我有個fd食蛋食到入左院
送緊去院個時
呼吸停左一下
好彩救得返
佢仲要唔夠錢買裝
之前又自殺未遂
而家佢衝出去真係想死。。。

我建議呢個post所有人都用不推文回覆

笑到冇力啦

我都係9半要起身
聽日後日全日都有活動搞

死啦 依家開返

好呀

係
我返咗香港發夢發咗一個月
但係好似而家更加需要發夢嘅時候
我就唔喺香港

我都係
功課冇掂過

後悔冇揀文科

開不推post先覆呀~Ching

真心Sorry

我明
所以我先話搵人傾下會好D

快4個鐘最慘係 番工8-4放工個時間香港個個唔係忙緊番工就係夜鬼都訓緊教 根本冇人會係12點去到7點得閒咁多野講

可以冷靜少少
一下姐
GCS一直維持正常其實唔會有啲咩大問題
上咗救護車送緊院嘅話有AED機應該冇咩大問題

理科先容易追

嗰陣時一激動就唔會理咁多 我應該係少數唔帶gear嘅前線同埋fa

你開啦

lm
聽日要早出門口
我瞓唔訓好

文科背死 12篇都搞死我

遲啲返去發兩個月又要走
睇住live真係好想幫手

唔緊啦 我個時衰左科英文
Foundation左一年 而家去HD
咪又係錦過

幾點先？

係呀.... 你讀書定做野？

大概九點要出門口

你起碼有兩個月啦
加油巴打
我繼續睇live同做文宣
仲有繼續世界級無力感

讀書 得閒做下pt

我係你就起身沖個涼
落去食個早餐

放棄啦

真係日日mon post睇live
不過成日都係訓左先最多事發生

同你一樣囉 我係咪識你？

CLS 我係返工都冇心機返
全職mon post 寫嘢
再咁會俾老細鬧

好想放個大假直至呢件事完為止

開左未？

呢度都好多香港人嘅 真係唔知wor

你地就好啦 咁多香港人
我呢度冇
自己同自己講廣東話

我北岸

一樣wor可能真係識

點用唔推post既回覆？

屌

冇既

大家可用我個廢墟谷

我唔安樂到做緊針灸

好似要用網頁版先有

公司電腦唔想login 呀 同埋唔係好記得個pw

邊間u先讀緊果間north shore香港人真係稀有品種黎

日日睇完popo都失眼

唔記得返緊工唔係u
自膠

點？

有group未

青 功課呢家野係俾你買而5係做既
利申:之前中學無做過

我上年au grad 依家做緊野

係咪已經又變左小圈子唔比人入

幫手推一推，如果可以嘅話畀埋圖我，幫你貼埋晒成間學校

比啊你係咪未黎得撤入grp啊

我今年先aut yr1 應該唔識

依到d ching 好似都好後生
利申廿歲

咪最多細你幾年

讀咩呀你住city?

North campus 唔想自爆
都係住north shore

大家醒未

Good morning

入唔切啊

定係放低我TG你搵我

好啊

四點又夠鐘睇記招

人呢樓豬

今晚仲傾唔傾

好近喎

傾

我又無啦啦呢個鐘數醒咗訓唔返

幾點訓左啊
係咪要更新左先有不推文回覆

1點醒咗訓唔返
係呀

呢d鐘數醒左真係唔知點好
禁電話禁到六點再訓

岩岩比屋企人打 訓唔著

Hello

咩原因啊

早晨

見到新聞又訓唔著了

我P牌推唔到post的

最近都睇少左 比自己抖一抖
休息為左走更遠既路

好彩你提一提我用不推文

你都已經推咗下

有時邊記得咁多

都係嘅 你個名係咪側田

側田嘅側面側面側面側過側田

我次次發夢都會睇下周公解夢

借ac 我係絲
今次係比細佬打
因為佢拎左我d野
我問佢拎返 根住就比人打了

咁痴線......
佢唔想比番你？

其實一路都好討厭屋企人
所以搬左出泥住
細佬呀哥不嬲都痴痴地線
做過好多真係好無人性既野
例如 去游水 兩個人捉住我對手 禁我個頭落水
又例如 細佬係我地大家都仲細個陣會裝我沖涼
再例如 細個比人非禮 佢地大大聲笑住話我係好享受 係到偷笑

每次一發生呢d事
老豆老母都 總係覺得 錯既係我
真係好委屈

經濟許可的話，搬左出黎可以擺脫到呢d咁慘既生活就最好啦
要將呢d變成你要活得更好既動力啊
但你又會見番你細佬？

而佢地既價值觀係覺得
佢地講左對唔住 我就必須要原諒佢地
唔原諒就係我小器
老豆老母就會鬧我 點解我要搞散頭家
但我覺得既係 冰封三尺 非一日之寒
我係咪真係咁難被明白被理解
係咪真係我唔正常
佢地對我所做成既傷害唔係一句對唔住就可以彌補到
我係用左一整個十年去釋懷

因為諗住返去訓一晚
同埋我好耐無見過我隻狗

我相信你身邊朋友 即使係望到呢個post既人 都會理解到對你造成既傷害
你問我既話，唔原諒佢地咪唔原諒 做錯果個又唔係你 格硬要我話原諒既話就唔係原諒啦
真係不如不見有血源關係咁又點

你細佬幾歲啊 咁易郁手打人架咩

佢23
從來都係咁 成家人都係咁
我係真係覺得好攰好攰
喊左成晚眼都腫埋

23歲 我都唔知講咩好
諗到絲打你由細到大都係呢d環境下 生活都覺得sad
呢個世界實有報應既 相反 絲打你受苦左咁耐 遲下上天實會補償番愉快既圳生活比你

所以比人恰左咁耐
我決定 if i burn, he's gotta burn with me
下次我會拎佢d貴既野出去賣
因為呢次比人打既氣 我點都吞唔落

晚晚都訓唔著